# Пятое домашнее задание: Куча, сортировка кучей + доработка ревью  
## Дедлайн : 21.11.2019 23:59  

1) Реализовать кучу(структура данных, поддерживающая операции добавления элемента и извлечения максимума, хранящая данные в виде 
    "древовидной структуры"). Реализовать сортировку с помощью кучи
      
2) Исправить замечания по прошлым домашкам

3) Начать решать контест